男遭綁架餵吃硬硬藥 逼跟男啪啪啪23小時

南非一名50歲男子被綁架後，綁匪逼他吃藥讓下體硬硬，要他跟另一男子連續23小時啪啪啪。

據《dailysun》報導，南非約翰尼斯堡一名50歲男子受到了創傷，因為他被迫連續23小時啪啪啪，他指出從沒想過會被綁架，被帶到帕克通尼安普羅提(Braamfontein)的一間房子內。男子說被綁架時他被纏上眼罩，當貨車載他到目的地，「當她們拿下眼罩後，發現我被帶到一間臥室，裡面有一個講塞索托語(Sesotho)的女人，和一個穿著紅色短褲的印度男子」。

男子說，綁匪給他了一顆藥丸讓他下體保持硬硬，並且強迫他跟印度男子啪啪啪，女子則是在旁拍攝雙方的激戰過程，「她們第二天早上才讓我離開」。警方發言人姆貝利（Xoli Mbele）指出，該起綁架性侵案已經在調查。（即時新聞中心／綜合報導）

有冇印度佬圖

正

估錯國家

btw 條女一定係腐女

南非發生但係張模擬圖四個都係白人

南非係英國前殖民地
本身真係有唔少白人

片呢

原來係咁

求藥名